手足被控暴動+藏有攻擊性武器被插贓嫁禍,需要事發影片

手足被控暴動+藏有攻擊性武器⚠️被插贓嫁禍⚠️需要事發影片
⚠️請大家幫手spread出去所有平台

編號：#EVI017
案發日期：11月18日
案發時間：11:00 pm - 12:00 am
案發地點：油麻地A2出口對出彌敦道
需要視頻：被捕前後的所有影片(最好有影片擁有者)

有影片能提供請聯絡:
Telegram: @lllxxxxxxxlll / @whydontyoujustkillusall
Email: fthepopo.dllm@gmail.com

推

救人

721
811
831
101
1111

Push

小心專業認罪師

push push

專業認罪師

祝福

求片！

唔好亂推，有冇認證？
之前被踢爆有啲係狗想拎片。

其實最大機會,係當晚記者

push

推呢個

但理大單案有片真係幫到手

我係被捕關注組公海攞落黎架

警甴嫁禍片

Pish

幫推

推推推

搵區議員轉交最好

推呀

十分抱歉！
你放埋醬汁然後pin la

p 牌

THX

唔使SORRY,大家都係想手足安全

都係,大家安全D都好

push!

612 721 831

擁

呢個鐘數比狗咬唔知有無片呢